三色豆就好似飲食界嘅陳百祥

逢係有佢出現 質素都會直線下降

無論幾唔鍾意食三色豆
三色豆好過 嗰茄嘢 好多